屯門警拘8人擬建「連儂牆」當中包括1名現役警員

反送中運動持續逾半年，各區文宣遍地開花，每區都有自己的「連儂牆」表達訴求心聲，雖然受政府打壓，但民間心聲絕不因此噤聲，各區仍有零星文宣活動。今日凌晨1時許，一批男女街坊在屯門龍門路新屯門中心，港鐵屯門車廠對開空間疑欲製作「連儂牆」。其間剛有巡警經過，向各人查問事件，雙方對峙逾3小時，最後警方分兩批帶走在場的5男3女(13-60歲)上警車。

屯門區議員李家偉當時在場，他對《蘋果》表示，他接獲消息後趕到現場，已是凌晨2時許，他說當時見到一批警員圍着多名男女查問，當中他認得數名街坊。他指警員與該批男女爭拗了數小時，直至凌晨4時許，警員分兩批共5男3女帶上警車返署調查。其間，他看不到警員搜出任何工具。他說當時不知警員截查該批男女的原因。

根據「港人講地」fb專頁表示，警方在現場人士身上撿獲文宣海報、現金及電鑽，遂以涉嫌「藏有工具可作非法用途」將眾人帶署調查，據悉該批人士中包括一個家庭。據專頁描述，被捕人士中包括一名在青山警署任職的現役警員，消息指他當時和妻子及外母一起貼「連儂牆」。

被捕的現役警員駐守青山警署。他在7個月前已經在警區防暴隊內駐守，一直在前線工作。

白警

亂拉人又一鐵證？

被捕的現役警員駐守青山警署。他在7個月前已經在警區防暴隊內駐守，一直在前線工作。

天人爭扎

respect

呢個無寫 黑暴
係咪即係手足？

「連儂牆」

消息指他當時和妻子及外母一起貼「連儂牆」。

藏有工具可作非法用途

白警唔是condom

你睇港人鳩地 就會寫黑暴。
用下腦啦

被人起左底放左上支那博 係手足黎

不同流合污的一股清流
敬佩

所以真係要搞清楚
藍絲抹黑/黃絲文宣

而家係連整連儂牆都拉，唔該區議員合作喺各區整個合法連儂牆

呢條同不誠實使用電腦一鳩樣
陳年舊例俾港共政府走精面濫用